[劇透]其實獵鷹做都唔係咁差姐

Falcon廢係廢左啲
淨係識飛
但佢對Captain嘅忠心係冇人比得到
當初Cap同Nat比全世界追殺
佢本身退左休
一句captain需要我 就肯跟佢比人追殺
到左Ca3又係 完全冇懷疑過隊長跟住佢比人通緝

同埋睇A4 Cap應該同Bucky傾過哂比佢做

能力方面 雖然佢係普通人
佢起碼比戰艦圍 同im keep住周旋都可以不敗
佢閃避能力應該全隊復仇者最高
雖則im應該放緊水

冇打血清係咪好易死

falcon 最驕傲嘅戰績係間接殺咗vision

應該係整跛咗鍋物仙

道歉都好似冇

有阿
一野比im彈開

係驚佢舞唔掂個盾
應該得Winter Soldier同Hawkeye識玩個盾

Vision friendly fire關Falcon咩事
佢唔閃就係佢做燒雞啦

成日見拆翼就半收工

空戰佢係咪最勁？

其實個演員同角色都冇咩問題，純粹覺得唔夠Bucky型

以戲劇性來睇，應該bucky玩鋼手夾盾技好睇d

如果好似漫畫咁，AV4比個盾佢只係比個CA精神佢
漫畫 係bucky做CA 2號，佢係揸鎗既隊長

每次接返個盾都叫 cut the check

Nega

其實呢個黑人個樣幾正氣
Bucky係型但感覺有啲邪 例如眼神好兇狠
所以我覺得無咩問題

下集美隊就叫做獵鷹行動啦！

劇情需要佢點舞都得啦 分分鍾其實全隊AVG都識舞

感覺上Russo Brothers為左等我地易啲接受俾佢做新Cap
突登喺IW同Endgame俾勁多screen time Falcon同埋嚴重弱化Bucky
兩集Bucky都冇乜點打過 連對白都係一兩句

我覺得Falcon就算無避開,Vision條射線角度係射中Falcon之後應該會一樣連埋鍋物仙一齊打中

iron man war machine vision wanda thor都未輪到falcon啦...

同意
中完war machine仲直線去
中硬

鍋物仙之前用音波武器攻擊scarlet witch

漫畫好似係

所以後尾iron man問佢 佢自己都話佢分左心先搞到咁
根本falcon避唔避war machine都會中招

嗰下wm 着重甲都跛
Falcon中撚左直接死埋啦

幾鍾意佢

Bucky 喺成集endgame 只係揸住支AK 係到鳩射
真係嚴重弱化

咁又唔係
個陣im係話想佢失去動力 迫住滑翔

Winter Soldier公路戰畀Bucky爆車之後，Steve同Nat攬住用盾同車門減傷，Sam自己一個轉都冇傷，防值高過Steve(其實好慘，隊長攬女，毒撚自轉)

想問下cut the check個meme係邊到黎

佢係civil war一拳打穿石屎牆去爆人頭 隻鋼臂擋子彈又得反應快到一秒接盾又得 格鬥又掂
結果infinity war同endgame就揸槍鳩射 見到真係心諗佢係咪得罪導演

唔差但係唔好囉
ca呢個身份需要leaderahip
睇唔出falcon個角色點樣carry到
你話佢繼續做返falcon但係用盾又怪怪地,因為個盾某程度上都代表ca
利申m撚,ship stucky

降落傘都唔裝返個

淨係記得係winter soldier個排個press tour啲演員拎返出黎講 youtube搵winter soldier bts都有

岩啦，掛係心口飛，防禦就升luv

其實佢同 War Machine 之後好 Friend，
Infinity War Thanos 啪完手指嗰度 War Machine 個個都唔搵剩係叫 Sam

On the left

Anthony mackie真人好正 搞笑個樣又唔錯 雖然想見到bucky都攞吓盾 但都會期待falcon做

唔可以咁講
幻視自稱自己分左心

Spiderman有佢冇

點解咁多人捧巴基做美國隊長
係就係佢成個look型啲同唔黑啫
但mcu巴基ca3前一直做奸角
仲殺埋iron man老豆老母
搵巴基做完全失曬美隊正義撚風格喎

內戰嗰時見到揮拳畀蜘蛛俠單手接實真係笑到我gap gap聲

有一幕係由左到右對superhero 嘅特寫
影到Bucky 個陣，見到佢踎低鳩射
真係笑咗

captain 同 ironman 都好難搵接班人
Avengers遲啲將會青黃不接
Captain Marvel 呢個角色又塑做得咁差...

滑行姐
同埋falcon有降落傘

我估好玩一兩集，好快會讓返俾Bucky，因為Sam都好老

同意啊
要做美國隊長 就要俾世人嘅眼光審視
電影入面個世界只會知Bucky係一個殺過好多人嘅前蘇聯特工
Bucky自己除咗話過tired of fighting
佢都對自己都無信心 話自己係semistable嘅人
我都好中意Bucky 但Sam拎盾比較合理
電影世界會知道Sam係個對Steve忠心耿耿嘅支持者 仲要係前空軍
係無超能力啫

美國隊長俾winter soldier 一炮轟落街真型到

其實劇情上Bucky嘅黑歷史已經公開哂

市民心目中佢應該同Isis聖戰士差唔多咁臭朵

如果交棒畀佢我諗會引起全國示威

傳俾falcon出咗figure食埋水先，之後再諗計俾bucky頂上，等大家都屌嘅時候話你聽bucky先係真命天子

如果直接由bucky接咗手，咁都幾難再傳falcon，咁成世都唔洗出ca falcon figure

一句講曬，其實就係知名度太低，又冇乜存在感，普通粉絲甚至未必up得出佢個名

同埋 Bucky 已經有White Wolf呢一個朵，估計之後都會歸黑豹嗰條故事線，冇理由畀佢繼承個盾

屌真係唔知想點

講真 Bucky 自己一路都內疚，
後期贖緊罪已經睇到佢無心戀戰，
暫時如果有咩事最多搵佢幫吓手就夠，
但要佢全程做隊長帶領住其他人其實對佢仲殘忍，
要安排佢做隊長應該要再舖排同調整吓心理狀態先

屌你比把刀佢隨時殺得仲多雜兵啦
Thanos個女將軍都係揸劍架咋 你當個個外星人都好似同dr strange打個個咁識魔法咩

整斷左war machine 隻腳
仲敢拎返佢best friend老豆做既盾

係講都係講vision掛住溝女9射先會害到隊友啦
falcon避開咋 乜都冇做過

MCU整到佢成隻低配版im咁
Falcon 識做果啲 IM全部都識之餘仲要科技上屌打佢，咩野空戰呀，飛彈呀，開槍射人etc.

明明係vision 想射死佢先
falcon 避到，係鍋物仙柒下柒下中流彈

普通粉絲應該up得出，突然影迷就難講

其實佢好撚慘 41參軍之後基本上冇過過好日子
就算比人洗腦唔係佢錯 大眾都好難接受佢

點解隊長最後要拋低佢
又話end of the line

事實佢喺CA做副手，唔通整到佢好打過CA咩。佢嘅表現已經好好，淨係CA2自薦幫手，用飛行裝備兇光頭佬，空戰insight三艦之一，拖延Crossbone，唔通全部唔計？

rhodey有甲都咁樣，sam唔避死撚咗啦

佢果4條靚係電影都幾廢下
係漫畫我記得好屈

認真，問過身邊幾個朋友，佢哋唔算突然影迷，有睇mcu九成嘅戲，但平時唔會留意mcu啲周邊消息，佢哋只係知道呢條友識飛，叫做咩咩鷹好幾個都up唔出

咩係55波神技 唔明

im係邊個

falcon回避性能勁到仆街
佢件甲=無著
美隊2個陣比三架神盾局新船追住射都無中過彈
之後內戰唔洗講啦避到vision個炮

算啦商業決定 chris evans唔拍都要比個好結局佢 已經唔會考慮咁多角色背景
Bucky咁樣仲慘過cap 2012醒個陣 自己滿手鮮血幫錯人 救佢返黎個兄弟又自己走左佬

明明係vision 重手又賴falcon
咁大力射埋去ironman 都殘啦

我寧願佢唔收
先唔講無隊長既超級體能
佢無隊長特有既領導能力

姐係話對手咩level佢都打到55波咁

卡卡西咁 同邊個都打到兩手

其實一直覺得佢同war machine 定位好重疊
只係各自有自己大佬
同埋CA3 同蜘蛛仔打都唔夠打學人繼位

係咁先有睇頭架嘛

係 所以都無計
只係作為ca同bucky死忠睇完覺得呢個ending唔係最完美

角色人選ok
係劇情唔夠鋪排姐

我淨係記得個女將軍係有superhuman speed, invulnerability之類
基本上除左熱視線同曉飛之外係超人翻版黎

好似佢地d武器先恐怖

依家ca退休係時候buff falcon

我睇完結局其實嬲嬲地
不過冇計 始終拍戲

諗返起套戲入面女將軍把劍
兩野就比natasha fing走左

舊導演可能唔係特別鍾意隊長掛
無乜比佢發揮
但其實輸比loki係正常
話哂asgardian

但係咁講，captain個位唔係要好打要揀好打不如俾hulk啦

再飛高d都結左冰啦

pain and gain

但而家嘅美國隊長唔夠之前嘅佢打喎
搞到要出古惑先贏到

睇電影同agent of shield
隊長剩係計力量應該連普通asgardian都不如
記得agent of shield有一幕係個女asgardian隨手拋飛個人幾十米遠

老咁多年 好正常姐

一個知道對面係自己 一個以為對個係loki
點都係後者落手重d

Bucky 始終背景唔太光彩，對比獵鷹黎講起馬隻鷹都係正統軍佬，雖然係冇咩特別能力

我覺得係想拍出隊長點智取姐
同埋一個有心打一個hea打

falcon近身格鬥技真係太差
CA2最尾唔夠打

同時buff 2012CA

對腳只係high到兩條友 佢地就淋低

掛住望scarlet witch 條溝

兩條友醒呀，識打一定一中招就扮死

佢同Sebastian Stan兩個都好正

咁其實隊長一開始都只係做花瓶（做宣傳）

falcon 背後都比到人一個好勵志既故事架

認真計嘅Falcon唔打血清對腳應該唔捱得幾多年
成日高速飛埋去又踼人踢直升機

其實ca張盾交比falcon，最重要想張個精神傳落去，同埋falcon本身都覺得自己未係時候做到ca個角色，等佢同bucky套劇，睇下會有咩變化。

其實Bucky 點做Cap
比人控制個時殺太多人

好難比戲內既世人接受

咁多套劇最期待佢兩個

美軍精銳都係兩場大戰同bucky差唔多

佢地兩個啲interviews笑到仆街

其實點解唔回到過去帶美國隊長同iron man 返返黎???

同ca2時期cap直揪 兩戰兩和
加埋盾應該好揪得

啱啱wiki過 原來差4年

我諗都係佢功抵唔抵到過既問題姐
五年前五年後佢都有幫手打 有wakanda做擔保 諸如此類 就算唔係寫佢即時做 要舖排到以後佢有資格做cap點都寫到 falcon做cap呢段時間又大把野寫 遲下出falcon n winter soldier套劇點都會交代一個殺手點樣合法同cap一齊出動掛
除非mcu唔諗住安排佢做cap既姐

Antony macky 好好笑, 黑人嚟講都幾型, 好想睇wor

CA2 既bucky真係型到癲, 唔明點解之後可以nerf到咁
隻鋼手之後無用過咁, 仲要黑豹比左隻新既汎金屬手, 都係唔撚用

佢係被洗腦姐
何況佢接棒都係跟漫畫

咁隊長夠係

佢有啲似JR Smith

你又岩既，個重點應該係個精神同leadership

其實蜘蛛仔設定好勁
Bucky一拳車埋去單手冇後座力接實

Vision infinity war唔係俾人ambush咩？

呢個位其實係咪關iron man整比佢套suit事 吸撞擊力之類
點睇都唔覺spiderman隻手堅得過石屎牆

infinity war無個盾俾佢掉又無雷神鎚咪成個傻仔咁囉

但係佢比ANTMAN KO

Antman個能力其實好屈

spiderman設定係大力過ca喎

雖則以前果兩套gg仔唔係mcu, 但睇過都知其實條友好撚大力

諗起尼馬

但係佢黑人黎喎

係喎扯船個幕 唔記得哂

Civil War入面Bucky話 ”Whatever Hydra put in my brain, it’s still there.” 理論上任何人噏得出嗰十幾個俄文字都可以再控制佢，咁好難畀個美國隊長佢做

冇睇過漫畫，有冇巴打可以分享下漫畫嘅設定係點

其實如果唔係因為合約問題
佢地兩個個下場真係可以好好多

睇到網上有啲人仲幫隊長解釋話 bucky 係avenger 搵到新既family 所以唔帶佢返去1970
個下真係得啖笑

好想bucky自己有獨立一套電影 唔洗同人分戲份個啲

The black buddies

成日慣住自己講 直接搶咗mc枝mic
佢地同m'baku個演員一齊訪問個啲都好正
m'baku can blow my m'back out

就係經過呢次iron man先裝降落傘
係spider man home coming有

漫畫係civil war cap死左 bucky想殺iron man報仇 但cap留左封信比iron man要佢睇住佢 同傳個衣砵比bucky
最後係stark搵人取消左佢腦入面既暗示指令 冇記錯好似係咁 太耐既事

Falcon Bucky Hawkeye

三個人輪流接個盾玩吓都幾好

佢係wakanda生活咁耐都未係family avengers又點會係
今次真係man out of time
佢出獨立電影我一定睇至少三次

呢啲配角就是鳩但啦

頂係 諗返都好笑 兩個仲要成日笑鳩tom holland 但其實又勁好感情
同埋civil war入面佢地兩個都叫有啲chemistry
比spiderman打到訓左係度個幕佢地啲對話 已經覺得好正

一個導演識拍
一粒子彈都變到核彈

mcu bucky去wakanda唔係想搵辦法取消指令，未搵到就唔解凍咩

最後有無再交代？已經唔記得咗

玩緊cs

Shuri幫佢解除左

黑豹仲老。。。

搵集 falcon bucky 一齊上
又做到bucky 變正義撚唔要命咁
falcon 俾人打到死左/重傷
就死咁就可以交盾俾bucky

幾時退休

邊一齣戲

家庭個點真係得啖笑
除左Wakanda根本暫時都無乜地方肯接受佢
雖然同Peggy跳舞完左cap心願
但唔通avengers就唔係cap屋企咩

Falcon根本就係隊長隻狗
最廢又係佢
我希望佢下次用隊長身分出場嗰陣一野俾人射死就算

Black panther？ 我都唔肯定 淨係記得話shuri係天才blah blah 有個algorithm可以清除指令又唔會影響佢記憶個啲

Ship stucky嘅睇完真心絕望
不過現實evans唔拍唔通帶走埋bucky咩，始終Sebastian 仲有約在身
商業決定

captain amenigga

劇情許可既話我相信cap唔會留係過去
佢交得個盾比falcon 即係佢都知美國仍然需要cap 份責任係唔會消失
一個啱啱拆散完又要重組既政權 你作為美國精神領袖 點可能呢個時候交比下條友做
不過算啦 拍戲

仲有啲人推論話cap唔帶佢返去
係因為個年代歧視機械手臂

cap除咗欠Peggy一隻舞 仲欠bucky一個the end of the line
突然好似變咗一個有異性冇人性 唔守承諾既pk咁

Btw bucky 除咗wakanda仲有Sam錫住佢

Ship cap同bucky睇漫畫仲好啦 佢漫畫係為左bucky想返到過去救佢 又係為左bucky而決定留係現代做cap

如果係Sam，渣都冇

希望套劇同之後電影可以洗白bucky同寫佢接翻盾啦
佢已經無左steve好慘

其實佢真係好受歡迎
marvel可唔可以正視下佢
寧願出佢獨立電影都唔好搞個啲咩上氣

乂家好我就係 bucky
我會單手打爆hulk

打Bucky係55波，打iron man又係55波

the falcon and the winter soldier

拎左鎚，打Thomas都係55波

擋到雷神個錘擋唔到榴彈

2020 同black widow同年出咁開心

屌 復仇者條line接埋 拍英國隊長好過

石中劍

睇下8 miles佢叫做奸角黎

Tony去搵佢果陣係睇咗條片佢擋住架車架喎
根本蜘蛛仔身體能力勁好多
應該Cap都打唔贏佢
唔好講無血清嘅falcon

黑人睇落通常冇真實年齡咁老
你睇下mother fucker就知
成70歲睇落仲好後生

好期待佢地套劇

當年佢俾劇組抽出嚟畀Ant-man試刀
家陣你同我講佢接任做美隊

補返

Falcon揸盾配合獵鷹裝有飛行加乘,適合打空戰
Bucky揸盾配合汎合金手臂有力量加乘,適合格鬥戰
Hawkeye揸盾配合配合百發百中有精確加乘,適合狙擊遠距離目標

三個人咁配合諗起都流晒口水

而且漫畫入面三個人都做過美國隊長

痴撚線 根本成件事就合理化唔到
同埋cap突然懷念peggy都幾神奇 嘴sharon carter既時候唔見你懷念下peggy
咁多年黎唔見你move on唔到 班兄弟死左大半個五年你又突然掛住條女

下
Cap內戰留力都屌打佢

睇多咗次Blank Panther post credit scene, 淨係交代咗Shuri叫醒咗Bucky, 冇提過消除指令

之前幾集都係講cap慢慢放低過去
可以move on到 當avengers係自己屋企
屌連好兄弟bucky都搵得返
睇住peggy無遺憾咁走
又溝埋agent 13
唔明點解cap最後要返去同peggy一齊
最合理解釋真係得返整走ce

我記得係見過呢一幕架喎 屌唔通我記錯

網上有人分析過eg 隊長返到1970見到peggy
peggy同partner傾緊嘢
當中有提到個人名
嗰名咁啱就係英國隊長
唔知關唔關mcu日後嘅發展事

真心覺得Falcon唔錯
一直對隊長不離不棄 CA2 CA3表演都唔錯
只係啲人見佢係Ant Man主場到輸左比Ant Man就放大黎講話佢廢

利申：冇睇漫畫

mcu嘅黑人最型就係Michael B Jordan第二就係佢

係自己個初戀個葬禮到同第條女曖昧
佢都算係咁

渣把咁普通既鎗打外星怪好7

係我心目中 ironman先係一直lead個個

漫畫入面嘅stucky勁sweet記得ca因為shield個創辦人似bucky就留低係shield 仲要漫畫官方都暗示咗stucky is real

屌原來algorithm個part係我漫畫睇返黎
Black panther中間shuri同martin freeman個角色講過句another white boy to fix
然後最尾bucky有同shuri講thanks 暗示左係shuri解除左佢洗腦 因為bucky其實冇其他野要比佢fix

仲要peggy係agent carter套劇本身已經有老公

所以ship佢地真係睇漫畫 男人老狗睇到都覺得佢地好soulmate feel

D人話個老公無出現過所以其實一早埋左伏線
想知返左過去既cap到時點面對Sharon

但如果cap係佢老公，cap就變仆街喇喎 佢開心緊個陣成個世界淪陷緊，thanos一路都集緊石，佢兄弟做緊殺手殺埋佢另一個兄弟雙親

Ape. Family.

bucky自己一套嘅話一定勁收得

Black widow嗰套應該有佢份 可能重戲份

太廢 同埋都無咩空間強化 只可以靠upgrade裝備
擔唔到大旗

其實都真係為做而做
今集由頭到尾不斷show peggy懷錶
本來覺得cap and Peggy 份遺憾好淒美比今集搞到咁

falcon係得antman果套柒咗
其餘套套都好有貢獻

Infinity war 定唔知邊套個前導漫畫有講shuri 清除緊，不過電影有無岀現lee幕就忘記了

精神形象緊要啲喎 你睇Steve Rogers由2012開始都冇乜強化過 最多咪換下衫

我好想睇red house劇情有nat同bucky romance

係就正呀

遺憾美邊啱迪士尼

形象咪卒仔 又感覺唔到同avengers其他人有咩聯繫
Steve rogers一出黎係好多人睇佢頭 因為個個都知佢事蹟
同埋Steve rogers起碼打左血清叫有d能力 falcon真係普通人一個

睇返呢條片

屌你老味Bucky做反派勁撚到仆街
做返好人就淨係識搵槍鳩射

佢冇血清係削啲 但Steve Rogers都唔係一打完血清就家傳戶曉喎 二戰個陣隻隻兵都上場 佢就跟住啲舞女周圍做show宣傳 打埋hydra為國偽捐軀先出名
佢2012年醒返都唔係一黎就同avengers合作無間
咁講到尾 淨低個班人入面都搵唔到邊個係個底唔花又擺得上枱 個個唔係殺過人就四肢不全
Falcon都叫前有為國服務 後有戰蹟呀 唔比佢可以比邊個先

總之推進劇情最重要 戰鬥力呢啲係mcu不嬲都係當屎咁食完就算

topic 已經劇透左又無人講

你見鍋物係Falcon 化灰個陣嗌sam 都知咩事啦
Sam!?
反而覺得佢唔妥vision

唔係咁計呀

明顯比人智取
打架個邊antman都係打唔掂

笑死

其實唔夠打真係唔係大問題
問題佢最後果句話唔好話俾cap話真係好柒
係做到搞笑 但同時俾我感覺個角色唔型

其實漫畫佢勁唔勁

Thomas

明明vision係最快果個可以救到佢

掃黃味濃

係都蜘蛛仔留力啦 雙手可以舉起成個貨櫃

咪玩啦 wanda同thor 點空戰 你幾時見過佢地長時間停係空中

唔怪得射得咁勁

佢個角度會射撚穿埋個人喎

副甲咁重有降落傘都無撚用

果陣睇反而諗竟然冇後備電源
同Ironman1果陣 Tony結冰飛唔到都有得減下速等reboot 點解鍋物先會直接free fall

Spiderman唔夠經驗
Homecoming tony都話認真打spiderman會輸
但純身體機能係spiderman好過ca
過多幾集spiderman夠戰鬥經驗應該贏到
漫畫佢地好似打過唔記得幾多次 各自贏過幾次
但spiderman贏嘅次數多d

所以論警覺性同反應falon係好好多
同埋成日話佢對翼一收皮佢就半收工
都應該考慮埋佢只係一個加咗對翼嘅普通人
如果佢唔係夠醒目同好揪
應該唔係收工，係會死埋
如果俾套甲加個循佢
我諗佢會發揮得好過好多人
起碼唔會咁易俾人打中先

第一次響響hurt locker見到佢，已經覺得佢幾型格

話說hurtlocker仲有hawkeye同im 3個boss

有一樣可以加分就係佢曾經響WWII同隊長出生入死

john wick

所以更加顯得出鍋物先幾垃圾,FALCON避到佢避唔到

On your left

打錯 sor

sipderman 套甲輕咁多

果個係Bucky喎

Sam 唔夠信念

spiderman 一向係setting 勁嫁啦
拎黎一齊講都多9餘

civil war同 CA2明明好勁
infinity war換埋汎金手以為有新技大戰會好撚臭強可以打thonas啦，屌你老味拎支機槍鳩射

佢係講緊bucky喎

我個陣心諗嘩vibranium喎 嘩科技大國出品喎 係咪勁過hydra枝臂好多先 勁係邊先
結果 到而家都唔撚知勁係邊

Klaw換完汎金手都識射下大炮

最弊係佢後尾比zemo屈佢恐襲個下通哂天 新聞響埋朵既
博物館不嬲話佢係二戰英雄 反過來殺自己國家既人應該反效果 應該有排洗白

連Falcon表現都好過佢識得用翼插死隻大怪

狙擊遠距離目標要個盾黎打飛機咩
阻撚住哂

sharon carter好撚慘

放心啦 之後佢又會有導演加持 突然變到好撚揪得

連sharon carter有冇化灰都唔知 真心唔明civil war寫感情戲作用係邊 cap下一秒都變逃犯

可能之後Disney+套劇就想造翻佢個形象呢
同Bucky一齊做個套劇應該係佢摸索點做Cap然後Bucky幫佢啦
睇埋先知 佢有Cap嘅精神係能力未夠啫
不個能力呢啲野可能黑豹會整套Vibranium裝俾佢 反正漫畫套翼都係Vibranium

3個cap玩shield

笑左

美國隊長第一集時都比人唱，
只係一個打左血清，比較大隻，
身體機能比較好既普通人。
到復1時仲話拍埋IM雷神浩克到低一班
根本同鷹眼黑婦同級，叫IM派裝甲好過啦。
之後拍埋美隊2先建立佢個英雄形象。

PS我覺得IM3時D裝甲用黎放煙火,
不如復仇者全體一人派一件。

打火車頭咩屌

個盾可以量產
橫掂有黑豹係到 有無限汎合金用

NO機槍
AK咋

車撚死哂你班仆街仔

佢有答講係跟佢身形整
其他人唔岩用 鍋物先想用都唔得

Bucky “hey siri” 嗰part fix咗未？

屌你
完全忘記左有依幕

CA1 虛報地址參軍 偷走救Bucky 犧牲自己撞落冰
成個形象都幾出
係去到avengers矮化佢先覺得佢普通野

Hawkeye做過Cap
有圖

Bp:乜9都叫我整 唔洗錢呀?

有化灰
有一幕show化灰英雄頭像嗰陣 右邊有Sharon份

都係咖 鬼叫你有錢

明明只係弱隊長少少
但endgame同iw表現仲廢過黑寡婦同鷹眼

CA條感情線寫得好差
鋪哂線同BW一齊，到奧創紀元又俾Joss Whedon搞彎哂
到CA3又同姪女一齊

屌cap同bw明明好襯
同乜鬼hulk一齊姐

CA2佢地兩個好夾，BW仲送左個kiss俾佢
以為兩個會有發展，點知

其實MCU幾個主角既感情戲都處理得唔好
CA－Sharon Carter
Hulk - BW/Betty Ross
Thor - Jane

除左IM係穩定外，其他亂到7彩，仲要冇後續解釋

係就係 不過佢中間俾人洗過腦
啲人就唔會理佢WWII嘅事架喇
電影世界同現實世界一樣 你做好多好事 啲人都未必會記得 但你做錯一件事 啲人會記好耐
要Bucky拎盾 起碼要佢有多啲post civil war嘅戰績先 就算佢喺iw endgame有幫手 但唔突出
或者等Disney+套劇出咗
俾多少少時間佢洗底之後 佢會有機會嘅

屌所以我咪話唔知 咁到底佢既作用係乜

好撚慘 明明佢hand to hand combat係唔輸隊長
但係兩次大戰都係叫佢拎槍鳩掃
分分鐘仲廢過佢ww2嗰陣

其實我本身以為佢地會一齊
唔好講咩感情線 啲人際關係都亂到七彩 去到最後連natasha葬禮都冇人提

中左就係佢死 仲要無盔甲

成個franchise由CA1開始就好鍾意bucky
睇到a3 a4都幾失望 花咁多筆墨舖排佢既發展 結果最後得咁少戲份

個鏡頭影埋比你係瞄動力位

就係畀我咀一獲

但係Spider-Man件野係未跌已經整左
我覺得純粹係Spider-Man唔識飛先幫佢加降落傘

你做乜見到人化灰連關心都冇句 我識既cap唔係咁

蜘蛛俠都有降落傘

Tony擺明最愛gg仔啦

好想睇到Bucky係infinity war/end game有個shot用新機械臂一拳打穿啲卒 兩秒都好

都無講結婚

bucky大戰見佢得一把槍

真係vision on99掛住溝女衰先

巴奇對於個盾重有些陰影，飛出火車咁就一世

war machine喺end game係咪好返？

係captain marvel，成隻戰艦幾秒打落嚟

靠機械腳幫手就死得啦

唔係會出套falcon and bucky咩

搞到佢成個臨記咁，行行企企

係 一定好撚正

A3都算 個陣睇住佢化灰 諗住下齣佢戲份會再重啲
點知 都已經係cap既結局 寫到佢咁重要連一個好少少既告別都冇 咩並肩作戰個啲我已經知自己諗撚大左

唔係infinity war個陣已經好返喇咩

諗起呢條片好正
Russo一定知stucky fanbase幾大

頂兩個導演私心重到
應該話班演員自己都知 頂癮到

梗係放水啦
唔通IM自己瞄準咩佢個AI點會擊落唔到falcon

講起個導演
後尾煲返哂先發現佢集集有份導既都有做下啲二打碌角色 唔係做醫生就係做死左既醫生

賤人

Ironman根本無任何leadership，又武斷又唔識安撫下屬，淨係識串串貢，如果佢做阿頭就真係慘

幾鐘意睇佢啲打鬥
覺得有對翼好型好敏捷
Av4仲一嘢插死隻大怪物

兩集都係渣支槍射下就算
成隻兵咁
近戰鏡頭無曬

因為個個都以為實係WS做

russos接受訪問嗰陣好似話bucky係damaged character 又話his mind can be corrupted 但唔係喺wakanda已經搞好左喇咩 好想bucky拎盾

唔撚係呀 講到佢好似damaged goods咁

係 屌 睇返 同 佢哋有講 好似撚緊啲bucky fans咁

屌 stan lee仲在生應該會心痛到爆 激到嘔血

翻生Bucky果個係Ed Brubaker啵
我唔介意Bucky真係仲未好
反正我都唔鐘意所有recovery都off screen搞掂
但唔好一時一樣
一陣又話佢mentally stable一陣又話minds can be corrupted
你無心寫就寫走佢/唔好寫
最憎係度釣fans
翻睇漫畫好過

係 又要幫佢改埋名做white wolf洗底咁 結果又話唔知係咪可以交啲weapon比佢 驚件嘢ended up being used in the wrong way 痴撚線

8 Mile papa doc